[感冒菌] 你地身邊有冇啲人好似感冒咁, 但病到好似就黎死咁呀 ?

我識有兩個, 唔似感冒 , 病到塊面黑晒咁

日日咳囉

強制隔離plz

感冒腸入菌

你搞笑定認真 ?